Ze heeft zo'n sterke gehechtheid aan u en vertrouwen op u.
Hoe ziet zij eruit?"
"angstig en ongelukkig, maar erg mooi."
"Ah!"
Het was een lange, rouwverwerking en klinkt als een zucht - bijna als een sob.
